其實到底公屋樓下密碼有咩用

多數都係用「唔該」就會自動開門

唔該

咪臭係 唔該就係密碼

唔該就係個密碼

對住部機講十次我愛你

世事被你看透了

請個人番嚟淨係聽唔該

連唔該都未講個管理員已經係度狂㩒開門掣

你叫唔該會聽到？

其實實蕉係你未禁密碼時已係cctv望到你,認到你咪開門囉
#個別鐘意禁制實蕉除外

唔該都唔使講

愛你一萬年

已經無記到pw

如果條友唔開比我真係柒到企起度

有啲公屋係嘟卡，但啲人都係唔該

我唔係住客都輕鬆入
唔該

聲線辨識你識條鐵咩

最近先翻睇套戲

未行到埋去已經「門已開啟」

香港公屋早在二十年前
已經佈置聲紋辨識系統

而實q其實係AI黎 搭載感情思考模式
會模仿真人對話同表情
而個密碼門只係掩飾香港早已達到高科技水準事實

知你盡左力巴打...

行埋去就自動開門

幽默感既野....

唔係住果度都係自出自入
講都唔洗講

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

果度門已經無鎖，就咁開都得，之前有幾日鎖番真係想屌屌佢

龜雞桔滾根

成日穿過人哋大堂去對面街

芝麻開門

…

唔該唔岩可以學班廢老講屌你老母開門

我本人都未sad 你地幫我sad乜撚野啊

最仆街係我諗住行過去禁密碼佢就開門
成日覺得佢玩9我
係要睇我卻步
出去禁制同返去都係

請進

係 d廢老無離醒目

其實都幾有趣

社會遊民

訓練乘數表

你搞到個post好尷尬

呢段好笑

阿豬阿狗講唔該都開

朝朝都要我表演假動作

新會然?

Up乜撚野呀

但我住左2年 有次同2個fd番去 佢問我係咪住個到 又問我住邊個單位
心諗 應該問個d又唔問
已經有入密碼

咪係，其實幾有創意吖
呢個世界需要更多創意

exact7ly
每朝諗住拍制出去隻手去到個制邊就已經開左

潮文都唔識？ 問下google先乜撚野人啦

請進入

Please Enter

唔好咁啦

我唔該都唔洗講
揮個手有門入

講一次google一次我咪好唔撚得閒

搬左出去自己住，前日返番屋企拎嘢
有前後門既，咁我喺後門入，係咁拍門看更過到黎
佢問我乜事，我話返屋企
佢就話：返屋企自己㩒密碼丫嘛，密碼XXXX啊
我呆左呆，就㩒密碼入左去

住公屋已經住到長期唔關門
講真撚有人打劫公屋咩
何況我無錢
隨便入黎
錢就無啦 做個frd都得既

做樣

日後真係收垃圾稅 我實將d垃圾拎去隔離棟公屋掉 講句唔該就入得

不嬲都係出咗事就懶緊張扮保安嚴密，好耐無出事慢慢就變返無掩雞籠，人類

有聲

公屋呢d窮人地方 根本唔會有賊黎

次次都係按左第一個制之後先開門比我

除非雙重認證：先以「已登記智能卡」拍卡，後按密碼

我試過俾人爆
攪到要整返個鎖

最好笑有次改咗密碼，有個c9唔知
個看更幫佢開門之後仲大大聲同佢講
「今日改咗密碼呀，密碼係xxxx」

痴撚線
有次無禁個密碼
個保安閪鳩我面
心諗
仲話個個唔禁都得架啦

過咗幾日
佢咪又係死死地咁開門俾我

未掂到個制已經聽到聲

巴打真人一定係講野好撚柒果d小醜黎

度門用力少少拉就會開到 未打過密碼

啲戇鳩保安 講聲唔該就放人入 日日住係到又問撚哂家

隻手放埋去自動波識開啦

新會

新會然真係好on9

仲要係⚽️🐶 汪汪汪

篇潮文舊到仆街都唔識

舊私樓
聲都唔洗出，臉部辦識開門

辨

奇狗扮蝦腸

睇一次網典啲潮文先上黎啦新會然
仲咁大聲

連開門聲都冇

行到埋開就咁拉開就得

教班垃圾公屋仔背乘數表

幫你記乘數表

我呢憧有兩年冇轉過密碼，加上保安會開門...
根本就完全冇撚用

嘩你好撚叻呀個腦裝埋啲垃圾

慘得過試過個食蕉係“說普通話”
由唔該->麻煩你

試過有一次夜媽媽
有三四個人企係後門門口
大家都係唔記得密碼
之後我行過去嗰時
一路話俾自己聽我一定要記得密碼
如果唔係嘅話會好柒
最後撳咗兩次錯左兩次
仆街好撚柒

柒左就認啦新會然

仲夠姜喺度屌人，中學畢業未啊你

收管理費用

死撚開啦細佬

下年揀科架啦我